［反送中］香港站已癱瘓

完全郁唔到！濟留咗幾千人！又上唔到網！港鐵又唔開冷氣！勁辛苦！！！ 好難先逼到上2樓，再去另外一個出口出！大家加油

【廣傳】拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。。
溫和派被政府利用打壓激進派。

兄弟爬山各自努力

不割席不督灰不譴責係基本！！！

Mtr想人唔去
可恥！

搭乜鬼，叫佢地直接去政總算啦

直接去佔領政總好過，今次多到行唔到

香港站去政總！！

今次好似無左種靈活性

可能純粹係遊行，唔係上次咁幾路包抄警察

有咁多人? 中環呢邊無咁多喎

我都係

港鐵似專登困住啲人咁

直接行去金鐘仲近

刁煬帝見到咁多人出街，會唔會又心事重重，又仆多次街？

係,見到隊頭有警察 同港鐵職員玩封路
出閘啦,
地面行去中環站ABCD是但一個再入閘
果邊仲少人過平時放工